元朗黑警相對其他環頭

其實元朗班黑警收多幾多利益?
會唔會每月都出雙糧? 而家就要搵其他警區入黎幫手執屎

有冇人相應對策攪大呢個睇法?